先搵車撞人 預感下一步就係call馬搵人打人爆車

不過未必係着白色衫